吳同學支持你，要抺黑就即管繼續抹黑，警察無獨立調查委員會的所有調查都是陷阱

吳同學支持你，要抺黑就即管繼續抹黑，警察無獨立調查委員會的所有調查都是陷阱